# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the ignition package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ignition\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-17 17:30-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-26 07:18+0000\n"
"Last-Translator: Sense T <tonychee1989@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://weblate.fyralabs.com/"
"projects/flattool/ignition/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.9.2\n"

#: data/io.github.flattool.Ignition.desktop.in:2
#: data/io.github.flattool.Ignition.metainfo.xml.in:14
msgid "Ignition"
msgstr "Ignition"

#: data/io.github.flattool.Ignition.desktop.in:3
#: data/io.github.flattool.Ignition.metainfo.xml.in:15
msgid "Manage startup apps and scripts"
msgstr "管理启动应用程序和脚本"

#: data/io.github.flattool.Ignition.desktop.in:9
msgid "GTK;startup;autostart;login;"
msgstr "GTK;startup;autostart;login;"

#: data/io.github.flattool.Ignition.metainfo.xml.in:11
msgid "Heliguy"
msgstr ""

#: data/io.github.flattool.Ignition.metainfo.xml.in:17
msgid ""
"Ignition provides a simple UI to add, remove, and modify startup entries on "
"your computer. Ignition can add apps, scripts, and arbitrary commands to run "
"at login."
msgstr ""
"Ignition 提供了一个简单的用户界面，用于在您的计算机上添加、移除和修改启动项。"
"Ignition 可以添加应用程序、脚本以及在登录时运行的任意命令。"

#: data/io.github.flattool.Ignition.metainfo.xml.in:35
msgid "See all your startup items."
msgstr "查看所有启动项。"

#: data/io.github.flattool.Ignition.metainfo.xml.in:39
msgid "View and edit entry details."
msgstr "查看并编辑条目详细信息。"

#: data/io.github.flattool.Ignition.metainfo.xml.in:43
msgid "Create a new startup entry."
msgstr "创建一个新的启动项。"

#: data/io.github.flattool.Ignition.metainfo.xml.in:47
msgid "See all your startup items, in dark mode."
msgstr "在深色模式下查看所有启动项。"

#: src/main.ts:53
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: src/pages/apps_list_page.blp:16
#, fuzzy
#| msgid "Create a New Entry"
msgid "Add or Create an Entry"
msgstr "创建一个新条目"

#: src/pages/apps_list_page.blp:36
msgid "Search apps"
msgstr "搜索应用程序"

#: src/pages/apps_list_page.blp:43
#, fuzzy
#| msgid "Search entries"
msgid "Loading Apps"
msgstr "搜索条目"

#: src/pages/apps_list_page.blp:44
#, fuzzy
#| msgid "This should only take a moment."
msgid "This should only take a moment"
msgstr "这应该只需要片刻时间。"

#: src/pages/apps_list_page.blp:66
#, fuzzy
#| msgid "Command or Script"
msgid "Commands and Scripts"
msgstr "命令或脚本"

#: src/pages/apps_list_page.blp:67
#, fuzzy
#| msgid "Enable this entry to be started when you log in."
msgid "Run a command or script when you log in."
msgstr "启用此条目，以便在您登录时启动。"

#: src/pages/apps_list_page.blp:73
msgid "Add a Command or Script"
msgstr "添加一个命令或者脚本"

#: src/pages/apps_list_page.blp:74
msgid "Enter the command to run or path to your script"
msgstr ""

#: src/pages/apps_list_page.blp:98
#, fuzzy
#| msgid "No installed apps found"
msgid "Installed Apps"
msgstr "未找到已安装的应用程序"

#: src/pages/apps_list_page.blp:99
#, fuzzy
#| msgid "Add an app or script to run it at login."
msgid "Choose any installed apps to run when you log in."
msgstr "添加一个应用程序或脚本，以便在登录时运行。"

#: src/pages/apps_list_page.blp:105
msgid "Show Hidden Apps"
msgstr ""

#: src/pages/apps_list_page.blp:106
msgid "Show apps that are hidden from the app menu"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.blp:5
msgid "Edit Details"
msgstr "编辑详情"

#: src/pages/details_page.blp:13
msgid "Save"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.blp:29
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/pages/details_page.blp:45
msgid "Move to Trash"
msgstr "移动到回收站"

#: src/pages/details_page.blp:55
msgid "Override entry to edit details"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.blp:56
msgid "Override"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.blp:93
msgid "Edit details about this entry."
msgstr "编辑此条目的详细信息。"

#: src/pages/details_page.blp:99
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/pages/details_page.blp:100
msgid "Enable this entry to be started when you log in."
msgstr "启用此条目，以便在您登录时启动。"

#: src/pages/details_page.blp:107
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/pages/details_page.blp:113
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: src/pages/details_page.blp:118
msgid "Command or Script"
msgstr "命令或脚本"

#: src/pages/details_page.blp:125 src/widgets/entry_row.blp:28
msgid "More Information"
msgstr "更多信息"

#: src/pages/details_page.blp:136
msgid "Show Terminal"
msgstr "显示终端"

#: src/pages/details_page.blp:137
msgid "Show a terminal for this process to run in."
msgstr "为该进程显示一个终端窗口以运行。"

#: src/pages/details_page.blp:144
msgid "Seconds of Delay"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.blp:145
msgid "Amount of seconds to wait after logging in to run the command or script"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.blp:165
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "To run a script at login, paste its file path here. You can copy the "
#| "script's path from your file manager. Make sure your script is executable."
msgid ""
"To run a script at login, paste its file path here. You can copy the "
"script's path from your file manager. Make sure your script is executable"
msgstr ""
"要运行登录时的脚本，请在此处粘贴其文件路径。您可以从文件管理器中复制脚本的路"
"径。请确保您的脚本具有可执行权限。"

#: src/pages/details_page.ts:55 src/shortcuts-dialog.blp:9
msgid "New Entry"
msgstr "新条目"

#: src/pages/details_page.ts:159
msgid "Issues occurred while saving details"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.ts:178
msgid "Issues occurred while saving"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.ts:191
#, fuzzy
#| msgid "Could not save file"
msgid "Could not create entry"
msgstr "无法保存文件"

#: src/pages/details_page.ts:199
msgid "Issues occurred while creating entry"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.ts:210
msgid "Issues occurred while overriding"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.ts:218
#, fuzzy
#| msgid "Trashed Entry"
msgid "Trash Entry?"
msgstr "已回收的条目"

#: src/pages/details_page.ts:219
msgid ""
"This entry will be moved to the trash, and will no longer start when you log "
"in."
msgstr ""

#: src/pages/details_page.ts:221
msgid "Cancel"
msgstr "关闭"

#: src/pages/details_page.ts:222
msgid "Trash"
msgstr ""

#: src/pages/details_page.ts:237
msgid "Issues occurred while trashing"
msgstr ""

#: src/pages/entries_page.blp:52
msgid "Main Menu"
msgstr ""

#: src/pages/entries_page.blp:59
#, fuzzy
#| msgid "More Information"
msgid "Help and information"
msgstr "更多信息"

#: src/pages/entries_page.blp:73
msgid "Search entries"
msgstr "搜索条目"

#: src/pages/entries_page.blp:84
#, fuzzy
#| msgid "Search entries"
msgid "Loading Entries"
msgstr "搜索条目"

#: src/pages/entries_page.blp:85
msgid "This should only take a moment."
msgstr "这应该只需要片刻时间。"

#: src/pages/entries_page.blp:95
#, fuzzy
#| msgid "Search entries"
msgid "User Startup Entries"
msgstr "搜索条目"

#: src/pages/entries_page.blp:96
msgid "Entries that run only for you."
msgstr ""

#: src/pages/entries_page.blp:113
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/pages/entries_page.blp:119
#, fuzzy
#| msgid "Search entries"
msgid "System Startup Entries"
msgstr "搜索条目"

#: src/pages/entries_page.blp:120
msgid "Entries that run for everyone."
msgstr ""

#: src/pages/entries_page.blp:149
msgid "No Entries Found"
msgstr "未找到条目"

#: src/pages/entries_page.blp:159
#, fuzzy
#| msgid "Add an app or script to run it at login."
msgid "Add an app or script to run it when you log in"
msgstr "添加一个应用程序或脚本，以便在登录时运行。"

#: src/pages/entries_page.blp:169
msgid "_Open Autostart Folder"
msgstr ""

#: src/pages/entries_page.blp:172
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: src/pages/entries_page.blp:173
#, fuzzy
#| msgid "Ignition"
msgid "_About Descriptive"
msgstr "Ignition"

#: src/shortcuts-dialog.blp:6
msgid "Entries List"
msgstr ""

#: src/shortcuts-dialog.blp:14
#, fuzzy
#| msgid "Search entries"
msgid "Search Entries"
msgstr "搜索条目"

#: src/shortcuts-dialog.blp:20
msgid "Apps List"
msgstr ""

#: src/shortcuts-dialog.blp:23
#, fuzzy
#| msgid "Search apps"
msgid "Search Apps"
msgstr "搜索应用程序"

#: src/shortcuts-dialog.blp:29
#, fuzzy
#| msgid "Details"
msgid "Details Page"
msgstr "详情"

#: src/shortcuts-dialog.blp:32
#, fuzzy
#| msgid "Saved Details"
msgid "Save Edits"
msgstr "已保存的详细信息"

#: src/shortcuts-dialog.blp:38
msgid "General"
msgstr ""

#: src/shortcuts-dialog.blp:41
msgid "Open Autostart Folder"
msgstr ""

#: src/shortcuts-dialog.blp:46
msgid "Show Shortcuts"
msgstr ""

#: src/shortcuts-dialog.blp:51
msgid "Quit"
msgstr ""

#: src/utils/helper_funcs.ts:39
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/utils/helper_funcs.ts:40
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/utils/helper_funcs.ts:49
msgid "Details"
msgstr "详情"

#. These need to be getters for the _() translation function to work
#: src/utils/shared_vars.ts:15
msgid "No Name Set"
msgstr "未设置名称"

#: src/utils/shared_vars.ts:16
msgid "No comment set."
msgstr "未设置注释。"

#. Translators: %d is the number of seconds of delay before the app starts
#: src/widgets/entry_row.ts:49
#, javascript-format
msgid "Starts after %d seconds"
msgstr ""

#: src/widgets/entry_row.ts:51
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/widgets/entry_row.ts:54
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/widgets/entry_row.ts:58
msgid "This entry is overridden by a user entry."
msgstr ""

#: src/widgets/entry_row.ts:59
msgid "Overridden"
msgstr ""

#: src/widgets/entry_row.ts:61
msgid "This entry overrides a system entry."
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:5
#, fuzzy
#| msgid "More Information"
msgid "Help and Information"
msgstr "更多信息"

#: src/widgets/help_dialog.blp:27
msgid "Can't find an application?"
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:28
msgid "Ignition might not be able to see applications on your system"
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:41
msgid "What is a 'System Entry'?"
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:42
msgid "Learn more about system startup entries, and how editing them works"
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:58
msgid "Can't Find an App?"
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:79
msgid ""
"Some apps store their entries outside of the places that Ignition is allowed "
"to read. This means that these apps won't show up in the list of apps on "
"your system, when making a new entry."
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:85
msgid ""
"To fix this, you can allow Ignition to see more home locations, or more root "
"locations, in your file system."
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:91
msgid ""
"We recommend the app \"Flatseal\" to manage these permissions. Enable \"All "
"user files\" or \"All system files\" to be able to find these apps."
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:100
msgid "What is a System Entry?"
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:121
msgid ""
"System Entries are for apps or commands that are ran on log in for "
"everybody. These are usually present to allow certain features, programs, or "
"other important actions run properly."
msgstr ""

#: src/widgets/help_dialog.blp:127
msgid ""
"You can override these, but please use caution when doing so, as you may "
"break some existing app or feature of your desktop."
msgstr ""

#: src/widgets/search_group.blp:13
msgid "No Results Found"
msgstr "没有找到结果"

#: src/widgets/search_group.blp:14
msgid "Try a different search."
msgstr "尝试不同的搜索。"

#, fuzzy
#~| msgid "Ignition"
#~ msgid "About Ignition"
#~ msgstr "Ignition"

#~ msgid "Welcome to Ignition!"
#~ msgstr "欢迎使用 Ignition！"

#~ msgid ""
#~ "Ignition lets you start any app or script when you log in to your "
#~ "computer."
#~ msgstr "Ignition 允许您在登录计算机时启动任何应用程序或脚本。"

#~ msgid "Get Started"
#~ msgstr "开始使用"

#~ msgid "Translate"
#~ msgstr "翻译"

#~ msgid "Opened folder"
#~ msgstr "已打开的目录"

#~ msgid "Could not open folder"
#~ msgstr "无法打开目录"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Could not load some apps"
#~ msgstr "无法加载某些应用程序"

#, fuzzy
#~| msgid "Saved Details"
#~ msgid "Saved details"
#~ msgstr "已保存的详细信息"

#~ msgid "Could not save file"
#~ msgstr "无法保存文件"

#, fuzzy
#~| msgid "Create a New Entry"
#~ msgid "Created entry"
#~ msgstr "创建一个新条目"

#, fuzzy
#~| msgid "Trashed Entry"
#~ msgid "Trashed entry"
#~ msgstr "已回收的条目"

#~ msgid "Could not trash file"
#~ msgstr "无法回收文件"

#, fuzzy
#~| msgid "Could not load some apps"
#~ msgid "Could not load some entries"
#~ msgstr "无法加载某些应用程序"

#, fuzzy
#~| msgid "New Entry"
#~ msgctxt "shortcut window"
#~ msgid "New Entry"
#~ msgstr "新条目"

#~ msgid "Choose an App"
#~ msgstr "选择一个应用程序"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "Add any installed app or select any script to be ran at startup."
#~ msgstr "添加任何已安装的应用程序，或选择任何脚本以在启动时运行。"

#~ msgid "Add an App"
#~ msgstr "添加一个应用程序"

#~ msgid "Preparing"
#~ msgstr "正在准备"

#~ msgid "Startup Applications and Scripts"
#~ msgstr "启动应用程序和脚本"

#~ msgid "Startup apps and scripts are automatically started when you log in."
#~ msgstr "启动应用程序和脚本会在您登录时自动启动。"

#~ msgid "Error loading details"
#~ msgstr "加载详细信息时出错"
